<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Calibrador de batería Avanzado</string>
	<string name="battery_calibrator_explanation">El calibrador de batería se encarga de limpiar el estado de la batería y notificar a android acerca de la capacidad real de carga.
	    \n\nPasos para calibrar tu batería:
	    \n\n1) Pulsa sobre el botón para empezar la calibración.
	    \n2) Cuando finalice el proceso apaga el dispositivo.
	    \n3) Carga tu batería al 100%
	    \n4) Enciende el dispositivo. 
	    \n5) Perfecto! Tu batería ya está calibrada.
	    \n6) Usa nuestra app Reparar Batería y testea tu batería para encontrar errores y alargar la vida de tu batería mucho más</string>
	<string name="get_battery_life_repair">Descargar Reparar batería</string>
    <string name="calibrate_now">Calibrar ahora!</string>
    <string name="start_battery_calibration_process">Se va a iniciar el proceso de calibración. Después de terminar el proceso el dispositivo se apagará y tendrás que cargar tu bateria al 100% antes de volver a encenderlo.
        \n\nDeseas continuar?</string>
   <string name="no_known_phone_no_root">Este dispositivo no se pudo identificar para usar nuestra exclusiva calibración para dispositivos no rooteados y el dispositivo tampoco está rooteado.
       \n\nEs imposible calibrar este dispositivo en su estado actual. Por favor, haz root al dispositivo e intentalo de nuevo.
       \n\nEl calibrador de batería recolecta información muy importante que es usada por nuestra aplicación hermana "Reparar batería" haciendo que el proceso de reparación sea aún mejor.
       </string>
   <string name="batterystats_not_found">Las estadísticas del uso de batería no existen. Por favor, resetea tu dispositivo y empieza de nuevo..</string>
   <string name="calibration_finished_shutdown">Felicidades! El proceso de calibración ha terminado con éxito. Recuerda cargar al 100% el dispositivo tras el apagado</string>
   <string name="shut_down_now">Apagar ahora!</string>
   <string name="calibration_failed_unknown">Lo sentimos, la calibración falló por una causa desconocida</string>
   <string name="calibrating_and_backingup">Calibrando y guardando stats</string>
   <string name="phone_not_identified">No se pudo identificar el dispositivo</string>
   <string name="phone_identified">Tu teléfono ha sido identificado como un #1.</string>
   <string name="identifying_phone">Identificando dispositivo...</string>
   <string name="found_rooted">Se encontró un dispositivo con root!</string>
   <string name="warning">Atención</string>
   <string name="information">Informacion</string>
   <string name="are_you_sure_exit">Estás seguro que quieres salir de la applicación?</string>
   <string name="get_it_now">Descargar ahora!</string>
   <string name="yes">Sí</string>
   <string name="calibrator_item_title">Calibrador Avanzado De Batería</string>
   <string name="system_id_pro_title">Información de sistema Pro</string>
   <string name="more_apps_to_como">Más proximamente</string>
   <string name="closing_application">Cerrando aplicación...</string>
   <string name="ask_root_privileges">El calibrador de batería avanzado necesita acceso de super usuario para realizar la calibración.</string>
   <string name="calibration_finished_shutdown_noroot">Felicidades! El proceso de calibración ha terminado con éxito. Apaga el dispositivo y Recuerda cargarlo al 100% antes de volverlo a encender.</string>
   <!-- <string name="install_application">Estás a solo un paso de finalizar la calibración de tu batería. Hemos invertido mucho tiempo y trabajo en crear esta aplicación. Por favor, instala una de nuestras aplicaciones GRATUITAS para permitirnos poder seguir mejorando.</string>  -->
   <string name="install_application_vungle">Estas a solo un paso de calibrar tu bateria.\n\n Para mantener esta app gratuita necesitamos mostrar publicadad pero sabemos lo molesto que es para tí instalar
otras aplicaciones que no quieres.\n\n Para ayudarnos a mejorar esta app y poder calibrar tu batería solo tendrás que ver un pequeño video. Sin instalaciones ni molestias.
\n\nPor favor contribuye a mejorar esta app y ayudar al equipo de desarrollo viendo este pequeño video.</string>
   <string name="watch_video">Ver video</string>
   <string name="install_application">Estás a solo un paso de calibrar tu batería completamente.\n\nHemos invertido mucho tiempo y trabajo en crear esta aplicación. Por favor, para poder continuar, instala una de nuestras aplicaciones GRATUITAS y reconoce el duro trabajo realizado.</string>
   <string name="finishing_calibrating_and_backingup">Completando la calibración de batería</string>
   <string name="vote">Puntuanos!</string>
   <string name="gplay_vote">Tu batería ha sido calibrada.\n\nHemos trabajado muy duro para poder ofrecerte este software gratuitamente. Nos gustaría mucho que nos votaras con 5 estrellas en google play y dejaras un buen comentario. Quieres hacerlo ahora?</string>
   <string name="no_inet_no_app">La versión gratuita del Calibrador Avanzado de Batería necesita una conexión a internet para funcionar.</string>
	<string name="quit_app">Salir</string>
   <string name="detecting_root">Detectando root</string>
   <string name="no_root_but_hack">Tu dispositivo no está rooteado. Usaremos un metodo custom para el dispositivo detectado.</string>
   <string name="detecting_calibrating_alternative_method">Buscando método alternativo de root basado en el dispositivo detectado</string>


</resources>
